{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_083887",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6999966'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2023-04-03",
        "domain": "음식점",
        "title": "순두부덮밥 순두부와 계란으로 완성"
    },
    "text": "一食とりまとめることが本当に面倒くさいですけどお腹がすいて何を食べなければならないのか悩みます。それで家にいるスンドゥブと卵に簡単な一食の食事を解決しました。準備時間は60分以内であり、必要な材料は、おぼろ豆腐、卵、ジンカンジャン、カキのソース、ご飯、ねぎ、ごま塩です。先にファンにスンドゥブを上げて卵2個を振り掛けてくれてパーを固めて入れてくれて火をつけます。濃い醤油1大さじとカキのソース1大さじを入れば良いです。卵が焼けるまでスンドゥブを破ってくれる、炒めてくれて好みに合わせてごまあぶら1大さじを入れて混ぜます。皿にご飯を挙げた後、スンドゥブ炒めを掛けてチョガンダン一食の食事が完成されます。ごま塩をたっぷり撒いて香ばしい味を加えることができて、冷蔵庫にある簡単な材料でも完成が可能です。安い、スンドゥブ(純豆腐)、一本で一食の食事を一気に解決してみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この一食の食事はどれくらいの時間で準備できますか？",
            "answer": "準備時間は60分以内です。"
        },
        {
            "question": "必要な材料は何ですか？",
            "answer": "おぼろ豆腐、卵、ジンカンジャン、カキのソース、ご飯、ねぎ、ごま塩が必要です。"
        },
        {
            "question": "スンドゥブと卵以外の食材を使えますか？",
            "answer": "この一食の食事には、スンドゥブと卵以外の食材は使用しません。"
        },
        {
            "question": "作り方を教えてください。",
            "answer": "まず、スンドゥブをファンに上げて卵を振りかけ、パッと固めて火をつけます。次に、濃い醤油とカキのソースを入れて炒め、ごま油を加えて混ぜます。最後に、ご飯を皿に盛り、スンドゥブ炒めをかけて完成です。"
        },
        {
            "question": "味付けはどのようにしますか？",
            "answer": "ごま塩をたっぷりとかけることで、香ばしい味を加えることができます。"
        },
        {
            "question": "この一食の食事は冷蔵庫にある材料で作れますか？",
            "answer": "はい、冷蔵庫にある簡単な材料でこの一食の食事を作ることができます。"
        },
        {
            "question": "スンドゥブ(純豆腐)はどこで手に入りますか？",
            "answer": "スンドゥブ(純豆腐)はスーパーマーケットなどで手に入ります。"
        },
        {
            "question": "この一食の食事は安く作れますか？",
            "answer": "はい、スンドゥブ(純豆腐)が安価な食材であり、この一食の食事を手軽に作ることができます。"
        },
        {
            "question": "この一食の食事は一人分ですか？",
            "answer": "はい、この一食の食事は一人分です。"
        },
        {
            "question": "ねぎはどのように使いますか？",
            "answer": "ねぎは最後にトッピングとして使います。ご飯とスンドゥブ炒めの上に乗せると良いですよ。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 282,
        "QA": 401
    }
}